原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

叫春？扮毒？

我唔是毒撚囉 我咁MK又有型

和你分開一百年

一早知